［人妻有圖］吳雨霏：日本地區口罩都賣斷市

至於係當地日本人搶曬定係「某強國」人民搶曬就不得而知啦

好彩唔是kary圖，諗起都飽飽滯滯

都好多人買返香港

【武漢肺炎】中國遊客大阪爆買口罩 批發商已無庫存 店員︰感到害怕 ｜ 即時 ｜ 國際 ｜ 20200126

支那

日本人本身超街都帶開口罩防花粉
唔出奇

有fd喺日本見到大陸人掃左一喼喼海棉口罩走⋯⋯

日本咁多中國人 日本人都要搶黎防佢地啦

海棉

好波 帶果d死硬

我住大阪
唔係旅遊區
都冇撚晒口罩買
on99

之後有日本仔話
見d大陸人買咁多口罩
佢地都驚驚地

美國LA親戚表示去左10間超市先搵到一盒level 1用

日本医用口罩生产厂家以去年十倍的产量加大生产力度，产品被政府征用赠送给中国！
今天如果还抗日就证明你长着一个远离文明世界的大脑……

其實香港人都會咁樣掃貨

大陸班人買番去炒，香港有班撚吊都有份 大家唔好同班代購買

最憎啲仆街發國難財

假期大把香港人去日本旅行
東京大阪呢啲一定好多人去掃
睇kkfly條友都掃咗成車口罩

大阪大把貨

日本朋友表示大把中國人過去買口罩

心寨橋日日一車車
日本人後悔未?

我上星期去福岡，見到一對夫婦買左成廿盒口罩，佢話澳門斷哂貨

你睇下賣剩啲咩口罩咪知咩事

香港班撚樣味又係咁樣搶法，唔好以為自己好過大陸人好多啦

佢地肯戴都要還神啦大佬

死支那人肯撚定拎去賣

藥莊都係大陸狗開

邊會有得賣俾你啊

真
月頭喺外國親眼見有香港人掃咗半車口罩

有啲香港人又咪一鳩樣
之前有個post都有人話自己買咗成廿盒啦
仲有ig又咪一樣大把代購

其實你人地見倒你去日本, 中途一個一個fd叫你幫佢買1,2盒呀
一定買得多, 好多人都係自用
口罩根本變左手信

好出奇咩 班日本仔仲要叫中國加油 屌佢老味

條傻西去旅遊區緊係冇

日本大撚把口罩啦怕咩
佢哋自己都送咗一億個定唔知幾多萬個比武漢

100萬個先啱

一個家庭有廿盒有幾奇啊
仲要人哋晨早買定
自己戇鳩就戇鳩啦

帶果個未必，戴果個先死

無限買好出奇咩？咁都要影白撚癡

大把傻仔幫手炒價買

【武漢肺炎】大S徐熙媛日本狂掃萬個口罩 汪小菲：今天寄往武漢

海綿

梅田大阪就係
我去遠少少買左十幾盒
口罩奶罩大國邊有咁易清倉

沒口罩會死咁 呢次唔怪得強國人 買返去炒就另計

去遠少少即係要去幾遠黎緊去日本...淨係想買一家人既份量

香港人都有買既
但講人數一定係大陸人多好多

但人地日本自己有廠要幾多有幾多唔會好似香港咁短缺我地一定要等海外貨

一邊屌尻大陸人掃口罩
一邊狂掃十尻幾盒番去
呢種係咩心態

幾日後都要嚟大阪，睇下邊度重有，要買比屋企

難波廿零分鐘電車

大劣人應該要絕種

屌
拎香港人掃同大陸人俾
香港人掃極俾盡一家十幾盒
夠屋企人用3-4個月
但大陸人講緊一人掃2-3箱
一箱24-30盒

利申 啱啱日本目擊大量香港大陸家庭都係呢個量

邊到

廿盒先得1000個 一個四人家庭頂幾個月都最少1500個

有人做代購

廿盒
人哋支狗一人兩三箱 一箱24-30盒

五十步笑百步

真係買黎戴？定買黎炒？

山卡拉地方都睇住大撚把香港人幾廿箱幾廿箱買
個炒賣同發國難財香港人邊有得輸

反日係口號

等陣又話果d係新移民

喺日本網訂咗啲口罩幾日都冇出貨，唔知會唔會比人cut單

班仆街攞嚟炒㗎，所以日本應該限購啦

日本而家都on9俾中國人免費去醫，所以麻煩各位巴絲都高抬貴手
買夠自己屋企人用嘅分量就夠
我嘅日本人朋友都行到腳斷先搵到一間有賣最後幾盒
唔好俾日本人覺得香港人都抵鳩死

梅田有貨，每人限購三盒，就買左三盒咁大把

全世界都冇口罩

真 個藥妝店都寫明限買10盒
我屌你老母成家一家4口同你一人掃10盒
屌你搞到個架即時冇哂口罩

正常都係咁做

返緊大阪某藥妝 D大陸客無啦啦小人點解冇口罩買